[I/A] 七大罪 七つの大罪 ～光と闇の交戦(8) -烈士RIP 黑警冷血，林鄭殺港

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：

Android：

Qoo-App：

Apkpure

所有評價僅供參考

Q：首抽刷乜好
A：一係睇日網，一係睇圖

Q：同一隻角升階會唔會轉樣
A：唔會，佢本係係咩樣就咩樣，唔會變樣，同一隻角都唔會，所以認圖唔認角
例：

Q：有無詳細啲
A：有(殘體注意)

Q：要重刷係咪要重DL過
A：唔需要DL過成GB嘅資料，遊戲本身可以刪Date
右下設定>刪Date

RIP

Pvp比隻幣班屌打到嬲嬲地 爆石抽彩算

Thanks 愛情騙子巴 陪我打EX

再打

Sor 巴打 點解班吸完攻防都打唔入

唔知咩事 再打 要食料理加攻

我要沖涼先 老婆鬧

有冇人打EX

各位聽日記得出街打七大罪

SR～SSR中綠班 一幣

點解每日送禮個個變左男人
邊到轉返大波女

跟劇情救番公主就轉番

SORRY 中咗1001唔知添
重諗緊點解無人留言

有50蚊包買咩,上個post講,但搵唔到

58蚊啊？

係係邊個位?

最平都71蚊
之後就係3x蚊既裝備包

AN機？

係apple 有唔同?

apple不嬲都平過an機

姐係58果個係rank up?

係

有個限買一次都係58, 抵d.

遠巴真冬巴打EX？

我應該要升咩好
有3粒幣但應該換唔切幣班

刷到抆

組隊第四個人物support位其實咩黎？係唔係3個其中一個死會出黎換人

無人打肥仔

其實我到哩家都唔知點組黎打肥仔

你有咩人

都係一直刷裝..做緊城五任

唔介意的話加我一齊打, 805974590

加左

個裝覺醒第3次 強化得40% 一直失敗我屌

藍金 紅威 高瑟 鐵面佬都可以呀

我80%都fail幾次

紅威係？

第3行第4隻

超唔超進藍金好 定超進團長/雷神好

藍金

鐵面比防裝佢？

幣班值唔值得換？ 而家有藍金 綠團 紅巨 紅雷

藍金所有地方都用得到

我見巴哈話佢僅次神速 可以單卡一刀3萬， 我屌你ur 左4x lv 都係一刀幾千😭😭😭😭😭

幣班都係用返攻防算
少成千幾至二千戰力 唔多抵

暴率咪3萬囉
佢暴率坐底30% 1技X2就60%
戰技當對手無必殺珠珠既時候 暴率X3
所以最易爆係打PVE PVP難D達成條件

竟然轉番

同埋留意人地個D起碼6 7千攻擊力黎做標準

打PVP 戰力成日輸少少變後手
不如腳踏實地加攻擊算

我覺醒左d爆裝 返唔到轉頭

下隻係未應該上金做ur

無所謂啦
依D無絕對正確

有無人知升必殺會唔會加戰力

想問刀女應該用4爆率兩防 定4攻2防

SSR進化個吊咀 Event SP關打sr個個都仲係3萬8鬥
點解ssr已經7萬

上 萬用

開始刷SSR吊咀 計時

琴晚刷左3個 依家8粒諗緊仲刷唔刷

你好痴線

原來升必殺技會加戰力
絆角必殺升1LV 成隊加百幾戰力

PVP真係比課金帝玩 排第一果個AC到底有幾勁

今日有D眼訓唔係幾想刷 想早D訓聽日出去打機

拎咗D金幣升必殺 咁就升咗幾百 1千戰

唔刷啦 8粒

但仲未進神速

升邊隻

SR小剛同SR神速

重有紅威

唔會

刀女本身會一路加爆率

用攻防

岩岩試過
都升唔少

有咩，我紅豬升爆1050唔覺有升戰

我淨係升絆角1LV 成隊都多1百多D戰力

想入坑，你地玩日服定韓，首抽淘寶買4 ssr抵唔抵

日 4SSR幾錢+咩角先

60hkd左右有團長加高瑟同2隻ssr加33石

抵買啦

另外2隻係邊兩隻先

應該random

random一陣係肥金綠金就GG

咩嚟我見隻game開左無耐想玩，其實有乜分別

團長加高瑟推主線又藍金 夠爆機啦
你試下問埋果2隻SSR係咩

自動發貨嚟，應該有好幾個qccount無得你揀，我轉頭或者聽日買完影個pool俾你睇下!!

仲有冇巴打多期打EX Add定fd方便過

435263899+我 仲刷緊SRR吊

廢巴你加左我未

未呀 你ID

373992190

出左第一粒未

未 我諗住刷一場咋 一日一場算

我琴晚頭兩場都好快出 點知第3場勁耐先出

有師兄可以比我加個朋友？
或者加我做朋友？ 628065472

ID上邊+我

點解你地重有AP水剩

因為我琴晚先開始刷 之前未刷過

仲有70幾支

想問下你地刷SRR吊飾係唔見掉金箱就重打? 用AP水刷到有為止?

added

有啦有啦

下隻升咩好紅黛安？定係紅威寶 蟲女依啲都要升？

你咩名 有幾個加我

兩粒

蟲女唔洗啦

呀邊個邊個都係啦

過左氣啦咩

好似係得台仔係到吹到幾勁幾勁 有幾多個巴打真係有升上去呀

553027910 有3個位
歡迎隨時邀我打魔神 勁需要覺醒石

申請了

毒角通常都係前期勁
後期個個夠力 又有幣班 邊個要條蟲

咩名

啲人唔係幾識封全技玩法
一放兩封 佢就一個石化解咗佢
識既又有一部份唔知紅威招必殺可以封攻
見我無用黛安封攻 又係叻唔切用石化幫對面解

金金金

屌忍唔住要換幣班了 好似拎嚟刷野幾好用

無可能唔換 強勢角色

虹幣好有限

有得抽就抽

一係唔中ssr 一係就唔重複

長線投資黎
遲早抽哂 跟住就好易有

已換

加了 ID: Stare

Kk巴點解打緊果陣可以狂打字既 我唔覺有得打字既

本身係日文設定指令黎 可以自己改內容

我試下先

爆撃多10倍就e萬

各位巴打 銀幣用去邊？

點解見到人地隻野65LV嘅? 開放咗LV上限?

有冇人整理下friend list

連登名/game名/game ID
粵劇特朗普/輻射狗/272260941

Sun

刷左2日先至刷到團長首抽
諗到玩得點知之後60石都無出ssr
洗唔洗再刷過

升埋2條村
夠石保底中彩幣
終於換到幣班

唔洗，好正常，我抽女王pool，抽到保底先出一隻ssr，仲要係鐵壁騎士慢慢抽，我都抽左百幾金幣等佢出到時換算

玩左十幾日，第一次出

我諗住團長同新王女2隻齊就慢慢玩上去
估唔到齋係首抽團長都用咗咁多時間

我之前係咁都放棄咗

有啲後悔

想入坑，刷左一日
雙ssr ac 得綠金＋王女
請問開唔開好？

但聽你地講，主線都會送金
果隻仲勁，搞到依家1516

真係好易跌

重刷／淘寶買

黑警冷血 林鄭下台

刷左40幾枝水都未出

樓上話好易跌

幫手打場肥仔ok?

刷埋依場出黎

有人入左 等等再開

ok

大家打少日 出面見

打魔神hard或以上要帶邊隻去
求參考

佢之後唔會再出架啦

hard用藍金 + 是但一隻破防 + 是但一隻打手
ex 用藍金 + 雙紅 (ssr紅黛+sr紅威寶)

PVP 幣班 風佬 藍金已無敵

感謝

有冇人得閒打EX魔神? 加我 805974590

50連都唔中王女、 比左隻肥金我，頂

想問有邊隻係破防

仆街 抽到補底中暴風 寧願要彩幣

進化隻暴風先定紅黛先好呢？

王女裝攻擊裝對回血量有無影響？

屌

兩幣一新英，屌咩撚？

屌我地block咗佢
利申: block咗

請問係咩關？

呢個點升？

邊隻上UR先

咪SP咪日打3次最高果關

送禮物囉

邊度送

同人對話

如果轉返日本Account又會變咗980円
點先可以點先香港Account課課

DL同買都要用返同一個ACC

咁其實買香港定日本gift card抵啲 我買咗日本嘅課

你哋點樣用香港啊count download？
日本買好貴 香港先58

應該係用日本dl完app再轉香港課？
用同1個acc
btw 1萬羊iTunes card都係640 其實唔會貴好多

日本ACC DL完再轉香港

我用日本 acc download再轉返香港account之後就咁

係同一個EMAIL轉地區

搵唔到呢個頁面

同一個ac dl完再轉香港
但最好唔好用信用卡 試過成個apple id blocked

用itune pass

想問下家陣應該上邊隻做ur? 看板娘？
另外想問下藍金同威壓應該用咩裝

Ssr個堆無乜價值上 升紅豬啦

血防 and攻防

無刷過都出

抽左頭廿抽
神速 綠團 守護者
之後係留石定繼續王女pool?

冇人打肥

前後爆咗3 40石 同兩個日本仔對峙咗勁多場

巴打, 紅豬係咪即係王女下面果張??? 王女係咪廢??
另外想問應該係邊打錢??

課多1萬羊先保底中王女
虹幣都冇個

我打

抽啦 之後都要靠彩coin
抽得王女就抽埋保底

邀左

同廢青巴打緊 等一陣

我跌番落22XX分 屌

重洗唔洗幫

110抽唔中王女

我要

我唔止了

邀我 我極需要覺醒石

同廢青巴打緊 仲有4隻肥仔未刷 一陣邀你

琴晚開始玩 首抽團長 之後抽到王女 鐵壁騎士 同神速騎士
請問應該主升邊隻先?
同埋想問呢隻GAME可唔可以起手機同模擬器同時存在帳號咁玩?

城5無得100%？

有冇啪藥？

未更新主線

遠巴 有肥仔了 邀左你

如果想買個3 ssr帳
請問 王女＋高瑟＋強奪 係最好嗎？

勁到

遠巴係咪到?

場場都要啪 啪埋就10萬5戰

咁高攻

請問呢啲可以點用？揾唔到位加友情

同角色對話完就可以送 要夠5個先可以送

覺醒5
兩件主屬覺醒2 全攻擊附屬

想問啲時裝係咪著唔著都有嗰啲效果
團長送嗰件真係唔太靚

同隻野打和都中

岩岩課左116
中左紅威 王女
想問應該升邊隻先？

有藍威唔洗升紅威啦

個個都中王女

咁我全力屌王女先 唔該巴打 換唔到幣班

課下去呀巴打

抽中紅黛先升未遲

我想問係咪所有角色都出攻防裝就ok？

課左千幾先中

冇紅袋紅威係咪打唔到肥仔extreme

緊係唔係

唔想出左一個月都無就課成幾千落去抽岩岩出嘅人

金coin會唔會換sr ssr卷搏 4中1就抵了

有勁到咁要抽咩？

請問想打肥仔ex應該升班定紅黛？
係咪用藍精靈王，藍威，紅黛？

係愛呀 哈利

真係失左控 出左半個月已經課左幾千

暫時仲忍到手未課

之前星矢就係咁 但依家已經無玩

咁我想問藍威同王女用咩裝好

波大遮三廢

輕輕鬆鬆抽得仲齊過我

真 同埋其實都唔係咁迷7大罪
不過呢隻睇得正有心機做 同佛營運

我係好迷佢 所以先唔想咁快課咁多仲有好多人未出呀

你地金coin會換卷定換人

我已經課左500幾

換人 20個換彩幣 我會咁換

係 升啦

咁巴打你賣定都得啦

藍威唔知 王女攻/防啦

等1日1抽算啦

原來咁換都得無人升技？

我唔升住 覺得會出野

已經無抽過

1石1次咁都唔抽

見到人地隻藍威8千2攻

抽埋個補底保補藍威咁可以每日一石專心儲石

我得好少角

有無人打魔神hard?我得藍威高瑟同幣班

搞事呀巴打

我 ID 932880473
藍金藍威紅黛

紅黛招封攻擊出現既機率好撚低

陣間又有SSR卷

家陣100%重複 可以換幣眼鏡了

100% 點夠你玩

仲要2張

鬼叫個pool無皇女

100抽都唔中 放棄左

我要等到星期三 11點
Btw等你一陣報喜

兩個幣

新嗰隻sr王女值唔值得升？
依家有雷帝 同盾嗰隻ssr

岩岩有個大陸仔同我打未食餐10.2萬

藍威同神速 應該邊隻上ur先
我刷唔到ssr吊咀

未解PVP任 宜家計算緊

值

唔記得係封2 round

無咁多石

有冇黑成咁 玩咁耐抽SR SSR卷全金

metoo

當1石換1水都唔抽
歐洲d有虹幣

80%保 抽唔抽埋好

依家抽

緊係抽啦

依家有8個幣 可以換高瑟瑪琳啦

100保了

唔該巴打
btw之前追 last idea post都成日見你

果隻棄左了

同路
玩血刺弓 結果發現弓箭傳說重好玩

我都棄左

我應該係火法活動果時棄

我去旅行個陣棄

起返你底先知你係歐遊位巴打

藍班 好用嗎？

抽R卷 個1%中左SSR

有幣班既話打魔神高瑟作用係咪唔大

喺幣班面前其他班都冇人提咁濟

有冇人可以carry打ex有幣班藍金藍威寶

肥仔打手

PVP結算 2000個PVP幣

200

要付出架 爆咗幾十石黎打

打PVP 次次都係排兩條友打 悶唔悶。。。

你癲佬黎

獎勵吸引嘛
BTW 紅威壓放後備好有用

聽日可以換眼鏡

可以收返幣班了

你地刷吊飾係打剩最後一隻冇就走

但係幣班周回多人用

我通常臨升rank先會, 同埋訓前會入定場..

已經夠換眼鏡加瑪琳

y not both

我唔夠打 今日場場輸 廢事爆石

買咗件UR武同一套會心比幣班

唔係話用番攻裝咩？

久唔久就會轉
我放咗紅威壓落隊 應該會易D爆擊

真心建議大家絆角用SR角 升爆必殺 戰力加唔少

無多餘金幣升技

pve係勁

眼鏡落場幣班唔洗出全體攻

pvp應該唔會一齊落

其實最緊要都係搶先手
幣高瑟 奶金 幣班 後備 紅威

之前換ssr幣冇每樣留5粒
搞到我隻紅豬到依家都未抽返滿技
仲有幾隻都差一兩下

反而我會用幣高，奶，打手

第一回合係妙到一隻

滿技係幾重要下

邊幾隻一定要滿左先

我爆水刷 但想知大家係咪都係咁刷

幣高你要下回合先發威

想問綠團同藍威寶係咪都係四血二防最穩陣
而家團長用4攻2防 係好好打
但好快死 唔係好夠血
藍威寶就真係唔知用咩裝好

綠團4攻2防
UR同覺左未

有冇人升新果隻sr紅女主？
做奶會唔會好過奶金

覺左3 UR 60左
覺4啲料未打 諗住刷埋套SSR先
仲以為用血 因為佢反擊好似係計血
咁藍威寶呢巴打？
UR左 40lv左右 覺左2 only

奶金有石化差好遠 但女主做純奶係唔差

藍威我都係4攻2防
覺4左 依家無哂錢

好 明曬 唔該巴打
覺4其他巴打話加好多
係咪真 如果係我試下打
好似有啲難打純粹覺得

另外想問多樣野
魔神個出現率係咪打boss關果條bar?
一定要100佢先會出定係幾時佢會刷新一次

唔該曬巴打

我見女主都有禁攻技
諗緊同石化有冇得比下

石化係全封
禁攻佢都仲可以上盾
打魔神依啲佢上左盾好似都麻煩
同埋上次有巴打話佢真係純奶
打pvp會比紅豬秒

係呀 有時你打一次就會即刻100 睇運
覺醒係加好多 你可以禁覺醒睇下

又抽到100保
抽到2次保都未中王女

終於儲夠5虹，無課係唔係換幣班好過換幣高啊，依家得３粒ＳＳＲ飾唔知練邊隻好 ＰＶＰ同肥仔都仲未開始打過

咁都係用番奶金
場上出得三個都幾難配置

PO錯舊圖,SOR

一次過射曬幾百石抽野，抽完有種好空虛既感覺

艾雲鍾斯巴打係咪已經棄左

有無人打肥仔

好多石

靠岩岩PVP抽

打唔打肥仔

唔打住 刷緊SSR吊

我無刷 有9粒係到 等藍書關出就刷書超進金

你隻金覺幾

成隊都係覺4咋 未打夠料覺5
仲要無錢得個50幾萬

打到有金箱先殺最後果隻 冇就走場

次次6點半都唔記得打錢

大家係咪推咗主線先
呢幾日都係排機打經水

主線仲係第十話

一夠三十石就抽
王女pool 去到60%

第一隻係咪升綠團最好？
以呢隊陣容嚟講

係咪唔打肥仔住

唔打啦 都唔知幾時先刷到 諗住刷多D超進幣高

點解團長個活動我用哂全女都解唔到

係咪又要冇裝呀

屌好撚麻煩 用哂全女都唔得 幫條女解緊D活動

係咪應該升左王女上UR先？

好問題

我會揀高瑟/藍威寶先

頂 頭2場都有 第3場唔小心比金招大秒左2隻

但有冇出先

冇囉

藍威暴擊率加防好唔好

我隻肥仔得番16分鐘 打唔打左先

等我2分鐘 岩岩開左場

好

唔可以有失誤 一人一次石化到佢完場

冇藍威唔知 不過好似多數都攻

想問下呢個可以點拎

抽中重複ssr

今場幾順

只要有石化冇得輸

有時去到第3個心佢會好撚硬

好想快d到聽日換高

依家幾多幣？

5個岩岩好

我可以用金幣換多兩個就有十幣

抽抽下夠換埋魔神團長

打緊石抽埋個保底 都唔撚中就算鳩數

屌 pvp而家d人咁撚勁

如果宜家有5個幣 你地會換幣班定聽日換高瑟

岩岩撞倒個全火隊
小剛＋風佬＋紅威
後備係舊綠班
幾勁 可以參考下

好難揀

小剛係邊個其實

爆炎

想知大家d銀幣 用去邊

換水

因為我冇藍高 係咪換隻全體技既會好d

金幣有冇機會
換到幣角色
岩岩先玩左幾日

2隻都全體技喎

金幣可以換ssr角 彩幣先可以換到現時最勁果4隻

咦係喎成日以為d班一定係單體添
咁好難揀喎

係 勁撚難打

肥仔有冇人打

黎黎黎

愛你

秒殺

爽不得出錢

佢出錢機率係大d

點先有肥仔打

打boss戰

清埋依場PVP繼續開肥仔

我訓啦

咁我聽日先刷

而家打pvp都係打到金牌r30石就算

金5上去都勁撚難打

點解玩玩下覺得綠班同雷帝好似好廢咁

有幣班之後雷帝無咁好用 但都可以秒到綠屬

想多隻ur 進邊隻先好

綠團/高瑟

我應該升邊隻先同點配隊好？

其實都無咩邊隻好揀 藍金 團長優先升 之後雷神/綠班(如果你依家夠5個幣就換幣班 無就下次換)
組隊都係藍金 綠班 雷神 團長做sup /雷神sup

過埋hard打左幾次先過到

2村都過埋

1. 藍威 綠班 藍金
2. 藍威 王女 綠團

打ex肥仔邊個好啲

得呢啲揀冇其他

1

唔該巴打提點
訓番陣先再開佢波

肥仔限一個鐘打 記得

肥仔EX,有冇巴打可以幫手打?
295959504

屌你老母保底出依隻撚屌

新手lm

有個免費抽

彩石中左首抽表隻團長

係個個都送定點？

另外頭十抽中左隻無法者班ssr

好似好低攻

團長做sup好咩？我而家用梗綠班做sup

Pvp 幣班配咩最好 ？

我應該升藍班 定係 藍巨人我想打上pvp但次次都比人用藍金回復石化這

新手入坑,希望有大佬可以carry小弟打肥仔
482261544
btw,我依家應該升邊隻好,卡卡地關啦

邊隻extreme boss 比較易打
大約幾多鬥級先夠

我UR幣班,奶金, 綠團 同 神速 完全打唔過..

80000

有冇巴打可以加我打肥仔
349050875

吊飾難擦到呢

唔刷返20支水都唔會有

我take埋野80000 後手, 唔掂, 隻奶金得返半條血
係咪要先手先夠打

今個星期應該打到上4000分
重唔FATFAT？

清完位多左有4個位
求加好友
550784045

最好先手 同埋你要升過隻打手
綠團神速打肥仔冇咩用

大家會唔會換幣高瑟 得6粒幣驚之後唔夠換瑪琳

幣班用咩裝好

揀唔落手投左AP水5支

人間族キャラチケット 2枚
★4キャラ強化ポーション 4個
50000ゴールド
AP回復ポーション 5個

有冇巴打幫打ex肥 我出藍威 藍金 幣班

唔係肥仔
係boss關

奶金 幣班 加邊隻好 藍威壓?

加我隻紅豬
一下超必秒到隻精靈
你用綠團幣班超必殺武士
得返1隻好易打

Ex boss 有好多關 講緊邊關

藍金藍威壓幣班 打唔打到ex肥仔

打到 尋日同個架仔輪流石化到完場

得7個幣, 換幣班定等幣高瑟好?

打唔打 打加我651705564

上原亞e

已經刷左十支都無

幣班勁過綠班好多?

Added

刷緊 有就邀你

你預20支先出1條

禁錯拒絕左 加多次

Ok

唉屌 最後都係要換幣班出黎

上線 巴打

最衰金幣換金既基友淨係可以換到3隻,我得2個彩幣,想換烯班都爭一個,唯有等下次下次.....

下次應該講緊1個月後

抽到出重覆ssr人咪得

都好既,睇埋另外三隻咩功用先決定換邊隻
頭先同人打肥仔EX,隊友係咁叫石化,大佬呀,我得一星點出呀,洗左兩ROUND先有,但佢打打下走場,DKLM

Miss左round石化就奶野

仲黎唔黎

我食野 你搵其他人打住先

可惜儲唔切幣

新手練邊幾隻好

綠班我已經覺得生存力好高
幾好用 救左我好多次
無課 虹幣諗住allin團長打柒幣班

雷帝 高瑟
打關打到水金出黎
呢3隻夠爆機

你有幣團長人地無咩
四隻幣角打你一隻你估邊個贏

咁快篤爆我

你地最尾會留邊隻 我慣左留條女

趁你班人換曬呢批幣角，之後即出第二輪新幣角，能力屌打舊幣角，咁就fatfat

下隻上ur

藍金
雷帝
冒險班
強奪班

邊隻優先？

藍金 唔洗考慮

留最高果隻
不過應該冇關係

想請問ssr 吊飾點先有

Thx

新手，唔知下隻上UR好

我會揀金

巴打們我應吾應該換呢隻班
利申 已經有好幾隻班

換 幣班打boss好勁

新手 係咪都係升藍金同神速先
我得6個吊飾

裝備點覺醒？

抽左廿次十連都冇限莎,求安慰

呢隻唔係限黎喎

打算保底抽幣 點知出兩隻新

我計埋岩岩十連,連續五次十連 0 SSR,求安慰

正常呀 第6次咪有 我一開始都係咁

呢個係乜鬼野問題黎

有冇整個Q&A放第一頁 好多重複問題 D大圖攞走去啦

次次抽完都進入神人MODE,但一夠石又身痕

我一開始係5次十連 x2都冇ssr 2次都係保底先中

靠你

建議夠打肥仔就單人過左Normal先 有4石攞

想請問出咩先打得贏肥仔hard卡左好耐

金,威壓,紅豬?

藍金 團長 藍威升埋UR EX都夠打啦
HARD求其搵個隊友有破防都贏

係咪每個村都有4石

有無巴打可carry？
ID 315109912

唔係 係單人過肥仔

sor，當我冇問過

升裝100萬升得4件覺醒2 max lv

D村又係咁搶錢

哪有錢

覺醒角色10萬,進化20萬

升lv3裝一次3萬仲要成60%失敗

所以每日三次刷錢關是必須的

我瘋狂用金幣換key 刷錢關

我60%失敗都用左好多錢先上到+5
記得每日打3次錢

所有銀coin換埋錢都唔夠啦

隻隻都想升想玩搞到冇咩資源
想問下打肥仔ex 同覺醒料ex
最好超進&覺醒邊幾隻？

我反而頭痛緊ssr首飾,諗緊好唔好聽日開始刷

咩都要刷刷刷

打魔神啦 最賺錢

賣角呀? 4千個

打緊第一關normal等出魔神,
打成6-7場先出一隻魔神

有石係咪抽角色先？

想等新野就留 想換幣角就抽

一夠30石就抽

如果想搵隻紅屬打手黎升
紅豬係咪最低玩
裝都係4攻2防？

紅豬 紅黛 紅威寶

373992190 有3個位 會幫打肥仔
加完留名 方便加番你

申請左 我id awhkz

加左 輕鬆抽

點解5粒心滿左都拎唔到個30石嘅？

要做晒d任

D戰力 kick住左 54000左右，又唔夠料升UR
有咩方法可以提升戰力？ 想刷SSR裝

做支線
打SP關刷佢條保底bar
好快過 唔洗擔心

新手請問呢堆角點配隊,下次邊隻升UR好

幣班真係好勁 今日靠佢清完啲EX boss關

其實想問下點解明明已經用眼鏡封左魔神技
魔神都照開到盾buff既
佢一有盾buff就算我用紅黛招扣防 藍金都係打唔入已經全ur架啦
定係因為我藍金用生命裝所以唔夠力？

打到37XX分 個個10萬8千戰
真係無得用集中 會心裝

眼鏡淨係會封攻擊類嘅技 要封防技係靠藍威寶

依家普通pvp都好難打

藍威寶 係邊隻

唔怪得 重以為係所有buff同debuff都封到 自

sr王女+幣班+雷帝好鬼硬

想問下而家平均鬥級應該去到邊，我呢幾日冇玩扯到盡得8萬8

煩到痴線

我對過係王女，雷，奶

真係打鬥到扣hp40%先贏到

請問pvp點組好 我團長 藍金 幣班成日輸

遇到依D隊個人會好炆

有無巴打可以解釋下幣班招被動?
如果沒有造成傷害，所有與敵人生命相關的能力將在下一回合開始時減少10％。（最多5次，攻擊和重置）

唔好係明講咩....

我風佬+藍金一齊超必先秒到

依家多左人用風佬

其實諗過用，王女，盾佬，奶

應該冇人打得入

之前睇個日本仔打上pvp第一係用風佬
不過佢果隻應該超必爆技先咁屈
我自己用開超必r人j

請教邊個好d?我無課

我見大圍都話威壓拍得住神速， 但我隻威壓e 家打人仲係3~4千咁扣係咪升番神速算

今朝比幣班屈完之後嬲嬲地換左隻番黎
再課SSR飾包
依家屈番人好爽

你搞好D裝未呀 未嘅話你想佢有幾大力見你3日唔埋2日係到問隻威壓

求fd day day玩但廢既 想同多啲友情換波
163662395

想問下最後個村點升5星
全任務做哂都係93%

求ching們carry打肥仔
我藍金 幣班 綠團 雷帝 藍威寶都有
750061528

主線未到

等3日後更新

仲諗住拎個30石中重複5星博幣班...

課金啦

今朝保底中肥佬金嬲撚到差D DEL GAME

我仲有1隻綠肥佬金未中

我依家差瘦綠金 藍高瑟 同金個FD

仲有臭雞王女

我差成6隻先齊圖鑑

我個心好撚痛 斬極都幾千 咁d裝又真係未搞， 仲係uc 裝

今晚先有2張SSR卷 希望中綠團／神速

UC你估高達咩你上左SSR先啦頂

我4隻 但琴晚抽2張卷都重覆

2邊全ur60
奶金 幣班 高瑟
奶金 幣班 藍威

打hard boss 打咗5回合 5份1血都扣唔到係咩問題

無破佢防？

幣班兩邊1隻就得
高瑟都冇用 換多2隻打手落去

高瑟有時黑起上黎用必殺扣佢珠都幫到手

肥仔EX邀極都冇人打

自動刷緊

ssr

不過肥仔真係少咗人打

要等10分鐘先有人幫手

所以見到都會幫手打

做村任務上5級好感到啦

我邀極你都唔打

柯緊屎

柯成日

飛鼠巴有冇位add我

有無ching幫拖打肥仔
750061528

肥仔街場成日有d on9走場

陣間2張ssr券咪撚中新角，中幣唔該

有位

353267372

真係得依隻game想中重複

想問神速係邊隻,好似好勁

屌 課金抽埋都爭個幣 好撚灰

快D11點啦 紅高

我一陣都抽兩張 集氣中幣

成日唔夠金幣用

唔知下一隻係咩

紅高係主要打pvp? 打肥同周回勁唔勁

收到風係紅團長

好想要紅黛

竟然唔係瑪琳先

唔課金有無機換哂4隻

黑起上黎唔難

咁我寧願黑

睇緊條友要抽齊圖鑑

黑仔

好似課左15萬羊
仲差3定4隻

問多次先，王女用攻裝會唔會影響到佢補血量？

冇記錯佢技係寫計攻

痴撚線

應該係？

推

好緊張 唔知一陣個一星期獎勵仲會唔會又有SSR券

說好的魔神團長

團長我們到了

迫人今期換埋去

ssr劵中左綠團

藍黛strong hold d虹幣

等瑪琳團長

抽齊

人地用左15萬羊先抽齊

瑪琳呢

隻高瑟可以用番綠藍個D衫

屌你老母又係肥佬金

彩幣暫時仲係換7大罪

2張ssr卷完美回避左綠團同神速

刷ssr鏈你地會打到最後一隻都無就退？

其實我練左幣班,神速,已經冇位俾綠團上

仲有成140個銀幣換水 刷到手軟

kekeke又吹奏幣高

刷屌飾好快冇哂

綠團同佢地無沖突喎

資源有限,練唔到咁多綠打手

求幣高評價

刷屌飾你地會打到最後一隻都無就退？

隻幣高 CLS
單體可以揀返自己

嘩屌 幣高招技一出完之後連後面等出個張卡就會upgrade埋

真心係勁

幣眼鏡勁到

打肥仔神角

係勁到爆

屌 聽日先換得

拿拿聲換左佢打下幣班

佢加幣班仲撚勁

有冇巴打得閒打EX肥仔 805974590

係喎 起手加技偷攻防再掃一下

嘩屌即換

準備超進

又可以儲下幣先

屌 想中綠金比佢做絆

藍威用住先囉

用緊 其實有藍金但又落左場做奶 無王女

新手一問 係咪只可以抽到重覆SSR先有彩幣？有冇其他方法儲幣

反而用佢可以唔用幣班

試下pvp

我依家pvp用幣高 幣班 藍金

幣高封咗對手幣班，幣班我覺得變咗冇乜用，不過打幾場睇下點

金幣都可以換，你有重複既話

慘仲差一個彩 等主線更新村5再抽

封返對家debuff技點睇

PVP先手屈到仆街
贏人十條街

金幣點換彩幣？

咁佢buff技你都係冇得解，下下lvl2出技好易死

你20個金可以換彩角，有重複既就係幣

明白 唔該晒

封得佢debuff黎又俾佢屈超必

所以鬥妙都係要

佢重要唔食爆傷 (70%防爆)

想殺佢好難下

幣高用咩裝好

其實後手係輸緊咁濟

鬥值+10%
個餐單係咩?

差個虹幣
屌40抽乜鳩都冇

超進埋打裝比佢先

你地會比咩裝幣高？全防定血防

係咪都係攻防頂住先

俾人1回合lvl2-3技，輸硬

我比左SSR防套佢 SR攻防我諗必要架啦 但攻就唔知

我諗住血防/3防
都唔會係幣高轉出 留住條命做support好過

已65

請問有無邊隻SR應該留幣黎升技？

正解
對面一定集火打

出咩裝比佢

4血2防

11萬戰比我壓住黎打

隻幣高又係勁撚到傻

血防

有咩 我唔得嘅

你幣高招技2lv之後擺第一張出後面2同3都會升埋

用咗幣高成隊唔同晒

連個天都想我快d升好隻幣高

幣高pvp係咩打法

好彩有得破幣高，後手都贏

點破

見到了

即係幣高要儲兩lv技先出

有機野菜 奶 仲有個唔識講

thx

無咁易破 先手就封你攻技

唔夠錢升幣高呀

隻綠高點有？

RANK50係上限

SR果隻升上去

喔喔 唔該晒

認真一問

呢個池係咪做緊活動每日都送1抽必中SSR?

連續兩日免費抽都中SSR

到底係咩事

又扑一件

好撚ON9

邊到寫係免費

中SSR但可能係中肥金

無料咩咩咩

唔洗石有得抽

每日一次

On9

讀多D書先打機啦

呢頭40抽0 SSR
轉頭俾人曬2單抽2SSR

應該升邊隻好？

?? 但佢果陣係寫0石

即係點

請問ssr券洗唔洗留？
個pool d人會唔會轉？

屌你老母重要問
人地係每日1石抽 我玩咗十幾日 日日抽無中過SSR
你話呢？

仲有冇幣高食用文 窮撚唔知買唔買

我就真係好想知邊到寫無料同埋話0石啦
我唔知係你打得飛機多視力出左問題定係我AC中左BUG

想曬命未直接曬 打咁多野又咩認真一問又分哂行數做乜

一係假膠 一係第一次玩手機GAME

原來1石
成日見到無料就覺得係免費

一係毅進仔

我就真係想知邊到寫無料

第一次玩日文GAME

唔係唔買呀

唔洗諗啦
換啦 你唔換實比幣高屌打

留乜呀 抽爆佢

唔係喎 佢會唔會係講緊抽裝個到個到就真係無料啦

人地指定問色角池喎

唔知佢啦不過又潛左水睇黎都係曬命狗黎

奶金 然後再抽

藍金 藍團紅班 依3隻你遲下主線都要升

成班無限彩幣 唔洗諗

差d又課左
訓教算

下星期得隻女巨人 洗咩諗

長髮頭盔佬好似勁
招大絕係開紫色圓盾包圍自己個個

勁呀依隻 一定要升

真諗都無諗就換左 反正仲有幣

打主線 佢D群攻可以秒怪

紅豬封晒buff 同 debuff

試咗十幾場，輸兩場

就係知個個食戰鬥加10%，後手唔好食戰鬥力

寧願打後手？

佛心

你要有心理準備硬食對面兩回合攻擊
其實高瑟先手有好多打法

如果你本身唔係高戰，再食戰鬥力都係先手唔到

一係食血

一係食必殺技珠，第二回合已經開到必殺技

幣斑、幣高、藍金同時上場好正，成隊戰隊咁
但藍金上陣，幣高就無合體技用，完美主義者覺得兩難

紅豬2lvl封技

紅豬世界第一

有無人都係綁定EMAIL果到

收唔到佢封認証email

街場D人大多數都唔識用幣高
唔識1回合將自己牌變2星 即刻出封技

係未睇清楚姐，多兩日啲人實知

偷3粒同偷5粒爭好遠
唯有快d希望抽到綠金

係咪即係依隻巴打？
升佢黎打咩會有用？

ok, 之前有清， 但一個任先幾百 最多千三... 佢上4要二萬

你藍金上場 綠金就用唔倒黎做絆角

邊位巴打

有王女，佢，加幣班，應該打到完場都殺唔到你

點解3%都咁難ssr 次次都係保底先出

係咁回血減攻

嘩屌 唔夠人打就拖時間 咁撚狗嘅

係喎屌

趁機上4000分

我要錢呀

紅高好多濕9玩法

想知大家點組

用幣高打殲滅戰BUFF埋隊友技能嗰下真係爽到打飛機咁
2隻藍金瘋狂石化
想知2邊都用幣高，望住全部金框技能會高潮幾多次

一隻幣高一隻奶，好似就冇乜輸出咁
同埋你地會將藍金整做絆定放入隊？

入隊啦緊係

PVP高手間對戰偷3粒就贏左啦 洗乜一定偷夠5粒

幣高我黎啦

獨裁林鄭為暴政，每逢周日上街行。
遙知兄弟登天國，二百萬行加一人。

3隻重複 有冇開心到彈起

如果對面先手藍高瑟封debuff技

我紅高 upgrade + LV1 可唔可以照封攻?

可以

冇紅豬真係收得皮

封buff/debuff 紅高立刻企係到

應該升邊隻上UR好

495658450 加好友 有冇巴打可以carry下

高瑟/神速 雷帝

抽多50抽都係唔中王女

上次課完$58, 扣咗錢無野出, 叻孖寶幾日都唔覆

想問有呢3粒係唔係有咩加乘🤔同埋點先有，我另一個角用5件攻裝，但得一個猛攻符號

原來唔得

加左你

終於刷到王女綠團起手

用邊隻破boss防？

終於過到ex boss 二村果隻

屌 要今晚先換到幣高

屌 係咁中重覆死都唔比王女我

Same

好過我重複都中唔到

抽撚到又有7個幣仲未中到王女

幣高要唔比人搞後面先幫成隊加攻 有d難

猛攻要4件裝先為1set

岩先課左618 抽左60抽 有30抽都中ssr 中藍班 雷神(依兩隻狂出比我)同黛安

我都係,仲有13個鐘先可以換到3個腐蝕彩幣,上網睇幣高評價都唔錯

有佢成隊野易打好多

比想像中快好多
封晒攻技
即刻又下round你出招

係咪可以屌打肥仔

唔知係咪wow
原來藍威寶招鋸斷
第一hit 爆㨻 就 hit hit 都爆
第一hit 唔hit, 後面d hit 都有機會獨立爆

373992190 長掛幣班 幣高 藍金/綠團
自加留名

直接買石

有佢幫手upgrade卡真係屌打我開左隻 要唔要試番場

不過遇到藍高會被counter 藍高封埋你debuff技 你upgrade完d卡多數有debuff即刻出唔到

肥仔有冇人打？

Thanks

點解你地可以咁多幣

因為佢地課金

同埋黑仔抽重複ssr(都唔知黑仔定好彩)

想抽重覆，但係咁中d冇既。。
我覺得係唔好彩

差3隻就齊圖鑑結果狂中重覆

想問絆

升級
升階
著裝備

會唔會影響主人既戰力？

想問下大家果幾個EVENT既拎石條件可以係邊度見到??
巴哈唔多見到有

剛剛隻藍威死先.. 累輸左巴打唔好意思

唔緊要岩岩邀番你無反應

仲有無位? 我入左關比3MINS我

同真冬巴打緊了 下隻邀你

多謝巴打

另外想問王女(SSR)果隻應該用咩裝??

攻防？我無 但見上面巴打貼張圖佢回血係計攻%

無問題

無限upgrade好撚爽

有幣高都唔洗幣班減防
直接放多隻輸出都得

係好運嘅話好似我咁一張接一張咁狂up

巴打有了 邀左你

請問絆果個角色要升嗎？
如果我用紅戴安，絆位落暴風做合體技
暴風個lv會影響合技傷害嗎？

我都想知

除左影響技能 仲會唔會影響埋主角色 能力

求加好友 有肥仔會邀
651705564

想問hard魔神最基本要點打
而家用緊藍威 奶金 綠班（仲係ssr) 綠團後備
一比佢上盾就全隊都打唔入

上哂ur先 佢開盾要用藍威寶2lv2技破再可化

終於突破天際10萬戰

我連招2技都打唔入係咪我問題
而家隻藍威萬8鬥級 覺3 56lv
5千幾攻

Thanks. 我都要快啲練好隻紅高先得, 好多石化都係靠佢變出黎

係不過打肥仔一隻紅高就夠另一個專輸出好D

貼圖睇睇

點跟全覺5？

兩隻覺4 兩隻覺5

點解我都仲未10萬

無野了 原來兩隻覺5

你幾多

9萬2咋

另外巴打加個好友carry下得唔得

可以呀 上面有我ID

差唔多啦
覺醒5埋 又覺醒D裝 洗下副屬就有
我寧願抽少D

你刷埋SSR耳環同SSr防套比佢先啦 萬八戰有D低 升到2萬戰到應該無乜問題 其餘都係睇運

主要係我未有覺5人 諗緊幣班之外覺邊隻好 藍金定綠團先

你地刷裝會唔會接佢個任 定直接入佢個場刷

會接 當刷多幾件比其他角都好 反正攻防血依3種都多角會用到

唔該巴打

PVP第1有8000分 係咪癲

D 5星水杯好難打
魔神又8成出錢箱

點解大家都推薦高瑟，佢d aoe完全打唔入

人地係SUPPORT
玩封技同扣必殺點

想問下巴打 d裝應該係商店買定點 見到r裝都60000 好貴

有少少想放棄刷ssr首飾,加加埋埋20場都淨係出過一次

從來冇刷 手動打又辛苦 隨緣

20場就喊辛苦真係唔好刷

訴完苦諗住放棄,打到最後一場真係跌多粒
我set目標比自己,每日最少刷一粒同埋最多用五枝水

Pvp唔係比人打

尋日3支水刷兩粒

覺5幣高定藍金

其他關就係咁出金箱

是但啦
先後既分別

巴打想問多樣
綠班仲有冇升嘅價值
如果想升黎破下防得唔得打魔神
因為冇幣換幣班
同埋綠班係咪用爆擊裝

唔刷真係追唔到其他人,升完60,仲要升65,下下等佢派或者好好彩間唔中先出一粒真係升唔切

會，大技lv好似都有影響

救cap數值睇睇

cls連登第一人

岩岩抽到神速 係咪要升？
家陣我用緊藍金 藍威 王女 sub 班

日巴

唔該晒你

已經刷到冇野刷

裝備5套齊晒頂值

乜都刷晒，可以del game

夢幻組合

幾多戰力

就快更新啦

我每個裝至少打100場，重要係接重複任務

攻，防，血，防爆都打晒

珠最好刷反而

刷到垃圾ssr要分解，唔好賣，會出4-5星升裝料

後期都係錢同石既問題

刷裝覺醒副屬要2石一次，黑仔可以十幾次都垃圾副屬

咁到最後就係升埋胖角，同埋所有隊既角色必殺技

Ssr必殺技要升就食自己，唔係課主就冇可能升得爆到lvl6

咁到依個時候就轉返升sr

sr升到頂又勁過ssr數值，得技能係冇得同幣彩角比

以上係依2個星期既經驗

你係連件裝本身個屬都刷到頂?

升啦 神速單體最高攻

隊人既配置係咪應該
藍金(血防), 藍威(攻防), 神速(攻防), SUB(王女)(攻防)??

點睇件裝係咪頂屬?

屌 信錯巴哈話係打手
我推曬全攻比佢打人又r 又豆腐
原來真係sup黎 重以為我唔識玩

襟落任/npc賣裝嗰件會有個range比你睇

師兄平時auto刷主要用咩隊?

又巴哈 一開始就吹蟲女

基本個條屬性7成就用得啦

頂屬差好少 低過5成可以分解

留返黎洗副屬 呢個先係真坑

我冇王女我唔知 但好似其他巴打話佢補血係攻
所以用攻都岩架喇
其他果三隻我都係咁樣配

幣高配裝有無建議
呢幾日好忙進度慢左好多

見佢打到咁詳盡又隻隻ssr都有講咪信撚左
點知佢尻up得咁真心

AOE唔會痛得去邊
佢1技2星先得90% 乘以3都係270%
你要AOE攻手 非幣班莫屬

血防 / 3防 唔駛諗
佢打人RJ

我覺得配雷帝又幾好用喎 又唔算太R痕既

原來幣班招戰技先係隻魔神愈打愈脆既原因

keep住無傷會好快打完

姐係幣班唔可以打佢?

因為雷帝招電夾到 ？

no 係班如果一路唔食傷 就會扣對面10%血上限
1turn疊一次 最多可以疊5次

升左吉爾有啲後悔
推唔到幣班上黎

真心一問
王女同金升邊隻好

藍金>緣團

王女唔升？

你重有隻幣班 點升咁多

藍金砌血防 高瑟砌攻防岩唔岩

調轉好d

緊係啦 招RJ電 維持4回合喎

新手想問下，卡左主線36章打「暴風」豪澤爾嗰度，限用黛安，但我得隻sr黛安唔夠做，大家係咪都係進佢再打?

睇你有冇愛囉 升完王女PVP冇打手一樣要輸 周回又唔夠快
頂 見唔到你有幣班 緊係升幣班先

下 我信晒。 佢好有心機隻隻ssr都講又評分咁...

所以信左佢果D高瑟都係用攻同爆傷?

定索性兩隻血防 其實藍金都算係續命角

我係。仲優先升左佢上ur做攻擊手。打王蚊咬

係咪要推完主線先可以進65

勁啦 記得加埋雷帝 招電維持4回合

好似唔係

算係咁啦 未有幣高瑟之前 都係主力黎
如果真係要大力既AOE 得幣班同綠肥金

笑咗

多謝巴打, 努力刷裝刷經水先

奶金，幣班，打手

打手唔夠勁藍金可以幫補下
上面巴打藍金7千幾攻

塵課pvp入去負責俾人打

唔夠經水升人

你地升人 狂打4-5星經水餵？

綠肥金同暴風呢兩個aoe佬你地會點揀？

其實幾好玩，係好肝一開始

打經關有1680exp，入隊食經

個主線神還原動畫
有冇話邊隻特別強勢

宜家都好肝

上次有得換既 綠幣班
今次換既 紅眼鏡，pvp勁， pve 就R痕支援
送既 奶金
打手 綠刀女，紅豬，藍威寶

想問下隻神速騎士 守護者點玩
招大技 要致命痛d 點整致命出黎

爆個陣x2傷 無特別

咁樣開得？

隻幣高好似無咩用

佢死都唔出升技果招比我 出得1張之後完全唔出

想問下心眼同集中即係咩裝

下一隻UR升邊個好？

我仲要以為 有特別技
咁弱點 係咪用招出血技就做到？

邊個係爆傷 比個係抗啊

打魔神 街場D人真係好笨柒 哂哂D體力

好揪得

係唔係都石化
紅威自己一隻封哂又石化

係好多人都唔知有得封
我特登等佢出技先 佢真係可以到最尾都唔出 勁燥

係咁比豬icon佢

日日打5次肥仔 4次都出錢係咪正常

成日都5個錢箱

紅威邊招技封人??
我淨係升左藍威破防用

剛剛好似同你打, 我都係無為意係咁用石化

唔緊要 你都係個一下姐

升藍金定眼鏡上UR先好??

飛鼠巴 玩咩game都係拎曬個肝出黎玩 之前龍絆post已經見識過

邊個投4星經驗水
50萬獎勵比D咁既野

邊到睇同投

35%人間族キャラチケット 2枚
35%★4キャラ強化ポーション 4個
10%50000ゴールド
20%AP回復ポーション 5個

我頂 要卷好過啦 中銀都可以換2支水 到時去刷經水都得啦 班人諗乜野

我投左5枝水

張卷1%都可以中SSR

我要AP水呀
一早無哂

咁快

刷架

你有d咩角？貼黎睇睇 岩岩訓左

完全唔明點解可以咁肝咁玩好似唔洗做咁

我47lv 差唔多啦
抽咗800石

強烈要求下個PO攞走D大圖

引用錯

差唔多啦 升到47lv

你同飛鼠巴都係痴線佬黎

589125708有3個位

屌
我跟曬巴哈出裝眼鏡用攻防 藍金用血防
咁我係咪應該2隻調返轉會好啲

緊係眼鏡攻防+雷帝 4回合爆死人

同想問下巴打 呢隻值唔值得升？
見巴哈評價唔錯 但我覺得好似廢廢地咁

我雷帝 眼鏡 藍金 成日比雷旁招r j電卡曬啲位

肝已爆

你公司請唔請人

記得打錯

今日勁早收左

[
呢隻換唔換好？

收咩

唔換

捉撚到你！棄都唔講聲！

由巴哈D人開始講蟲女勁就知佢地on9

遠巴pvp高手，佢已打幾百場，真係服咗佢

依個真，不過有人信

巴打咁呢啲coins換咩好，我抽左5次新pool十連得保底